{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 또오크라펜션"
    },
    "text": "ペンションは寿山峰と寿山貯水池の近くに位置しており、入室は午後5時から可能で退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューグリルを利用する場合は1台当たり10,000ウォンが加算され、人数に関係なく室内でもバーベキューを楽しむことができます。 幼児は基本的に人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数の超過は不可能であり、当日現地での決済が必要です。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用が制限される場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は1台当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "室内でもバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、室内でもバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、最大人数を超えることはできません。当日現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションで無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況によっては制限があることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 325
    }
}